[冠軍關鍵一戰]#文詠珊 鄧麗欣 陳法拉 苟芸慧 謝安琪 李靜儀 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第31輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

鄧麗欣 : 朱千雪
李靜儀@SG : 麥明詩
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

超聯第三十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第31輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-13 12am-10pm

(12)鄧麗欣vs朱千雪(3)

stboo tracytschu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:02am-10:02pm

(13)李靜儀@SGvs麥明詩(16)

heidibibe lousia_mak

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:04am-10:04pm

(6)馮盈盈vs陳穎欣@SG(17)

crystalfyy yannyyc

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:06am-10:06pm

(7)倪晨曦vs林嘉欣(14)

misselvani karenalamkayan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:08am-10:08pm

(4)文詠珊vs苟芸慧(5)

janice_man joyfulck

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:10am-10:10pm

(1)李佳芯vs陳法拉(2)

aliaime falachenfala

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:12am-10:12pm

(8)謝安琪vs沈卓盈(9)

kaytse jessie_sum

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:14am-10:14pm

(11)張曦雯vs陳嘉倩(15)

kelllycheung kasin520

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:16am-10:16pm

(10)陳瀅vs杜小喬(18)

missjni tosiukiu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今季最後三輪超聯賽程

32.

2019-4-20

朱千雪 : 陳瀅
杜小喬 : 謝安琪
麥明詩 : 李佳芯
陳法拉 : 文詠珊
林嘉欣 : 鄧麗欣
苟芸慧 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 李靜儀@SG
陳穎欣@SG : 張曦雯
沈卓盈 : 馮盈盈

33.

2019-4-27

陳瀅 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 陳嘉倩
李靜儀@SG : 張曦雯
陳法拉 : 麥明詩
馮盈盈 : 杜小喬
倪晨曦 : 朱千雪
文詠珊 : 沈卓盈
李佳芯 : 苟芸慧
謝安琪 : 陳穎欣@SG

34.

2019-5-11

杜小喬 : 文詠珊
麥明詩 : 倪晨曦
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

之所以係關鍵一戰
因為打埋今輪仲有3場就會煞科
如果李佳芯喺呢場對陳法拉既6分波入面全取3分
聯賽錦標應該都實食無痴牙咁濟架啦

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會 #TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

push

鄧麗欣 : 朱千雪 40(+3)-66= 43-66
李靜儀@SG : 麥明詩
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

鄧麗欣 : 朱千雪 40(+3)-66= 43-66
李靜儀@SG : 麥明詩 64(+4)-34= 68-34
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

鄧麗欣 : 朱千雪 40(+3)-66= 43-66
李靜儀@SG : 麥明詩 64(+4)-34= 68-34
馮盈盈 : 陳穎欣@SG 88(+6)-16= 94-16
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

鄧麗欣 : 朱千雪 40(+3)-66= 43-66
李靜儀@SG : 麥明詩 64(+4)-34= 68-34
馮盈盈 : 陳穎欣@SG 88(+6)-16= 94-16
倪晨曦 : 林嘉欣 75(+5)-19= 80-19
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬